(BNO)有冇人諗過去Norwich?

有冇人住緊或去過旅遊，我見d資料呢個社區都唔錯，同埋都有幾多文化建築係度。
有住緊英國既會唔會分享下？

英國度度都多文化建築，前提係你會唔會在當地搵到本行，如果不介意做服務業，邊度都一樣咁好住

norwich好細冇乜野玩,度假還好,長住不了